passport。英國working holiday visa (Tier 5)

話說小弟喺三月頭嗰陣時去咗VFS交passport 整tier 5 visa，之後因為武漢肺炎疫情關係，佢打電話嚟話審批會延遲。上個月收到email話會服務恢復正常，但係我到而家仲未收到我本Passport

VFS 又冇得打電話去問。英國外交部嗰度又話唔會接受查詢個別個案

有冇人有相同嘅問題

Bno?

無撚左本passport 4個月？

係

有冇得再send email問下佢？

無。之前佢都係比copy and paste 答案

Same here
Send咗email問，佢畀啲官腔答案我

佢VFS HK 又無電話可以打

正常幾耐可以攞番？

呢啲時勢仲去唔去得成
一個男仔心大心細驚去到搵唔到野做

我都煩緊 原本今年去 而家推到出年年頭

出年年頭啦 用bno 輕鬆快捷簡單我都年尾走

其實依家有BNO 係唔係直接去英國打工就得 唔洗申請tier 5

無bno準備過去乞食

希望佢清好晒之前積落嗰啲申請
我準備下禮拜apply
預一個月時間俾佢 希望得